原來連登仔鍾意人地玩pokemon用廢寵

好啦！今日正式搞白金版的存檔去，睇見你地咁鍾意用廢寵打飛機，咁我咪尊重民意用狩獵鳳蝶同毒粉蝶去打爆機去，平時佢地都係砲灰比大王燕一擊秒殺，大家都係想睇我開台變砲灰笑勁我 ，宜家大家滿意啦 ，開心啦

邊位？

表關9打都爆到啦

唔係話幫你推
你有冇玩3ds隻日月?
同我切磋下？

外國都有好多實況主係用廢寵 甚至唔比回復用道具咁玩
要開台竟觀眾係好事
但自己唔識玩就屌柒人你不如摺左個台佢啦
要羸 大把方法
屈level，屈努力值，屈技
自己連點羸都無諗過就咪柒開人開台啦

睇你開台？你王維基？

上次綠寶石咪有紅血無事大法囉

想做遊戲台猿牲？
位唔是咁上